特朗普稱貿易戰或短期對美國不利 惟必須對抗中國

特朗普稱貿易戰或短期對美國不利 惟必須對抗中國

美國總統特朗普說，中國一直在貿易問題上欺騙美國，因此即使貿易戰對美國經濟，構成短期傷害，他都必須在貿易問題上，與中國對抗。

特朗普在白宮會見羅馬尼亞總統約翰尼斯後表示，中國已經佔了美國25年便宜，甚至是更長時間，因此無論對國家有利，抑或短期內對國家不利，他都必須採取行動。

特朗普又回應外界對美國經濟衰退的憂慮，強調美國經濟表現不錯，現時距離經濟衰退，仍然很遠，如果聯儲局願意減息，美國經濟將會出現前所未見的爆發性增長。

對抗 chinazi

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
香港人可攻可守！智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never